有無佛學巴打解釋下呢幅四格漫畫講咩

根本條友就鳩UP, 係你地班傻鳩想從屎中拎大智慧

丟了 唔使講俾人知好幸福
收着 收埋自己知就得

潛台詞係眼紅，唔好俾我知

唉，我好多隻錶呀，唔知帶邊隻好

dum走幾隻囉

下。。。

咁收返好佢囉。

圖2. 丟掉幸福吧

圖3. 收著(藏) 幸福

左邊叫右邊連選擇放棄啲咩既能力都冇 就收一收皮先啦

即係人地鳩up 一兩句你就真係去諗
證明你對覺得自己幸福呢樣野冇乜信心

唔係應該係咁咩
唉，我無錶呀，唔洗煩帶邊隻
Dum走幾隻囉
下...

佢仲有幸福既感覺
唔係乜都無

第二格係掉個仆街落山既意思

你地試下唔睇對白淨睇圖

=掃地呀伯見到on9仔哂命，898

叫佢掉左條命去

要去了 要去了

丟你老母
收皮啦
死肥豬

呢隻佛學豬細個果陣睇過，依家書店仲有無得賣？

阿友夾埋個死肥豬想陰鳩我地啊

總結係佛陀豬版耐人尋味

執有執冇都係執著

2.咁就屌你呀
3.咁就收皮啦

豕與自以為是的豬